朝早去男朋友屋企瞓

話說男朋友返晏，前一晚約好朝早過去同佢攬住瞓一陣，一齊食早餐再送佢去撘車返工。

咁朝八點上到去，換好睡衣就諗住攬住瞓一個鐘 (佢都有叫我set alarm), 好啦瞓到九點左右，好想佢摸我再好sweet 咁錫醒對方。點知鬧鐘響左後，見佢仲係有d眼瞓，就比佢瞓多十五分鐘啦。十五分鐘後，同佢講想佢摸我背脊同肚仔，佢摸兩摸就停，我擰轉身望一望佢，見佢仲係眼瞓樣 (佢對眼係合埋瞓緊嘅樣）我就好嗲地話 "難得我咁早過到黎，唔好掛住瞓啦，想你摸下我，冧冧地一齊起身". 佢就話咪摸緊你囉。我話你係有摸，不過摸兩下就停左繼續瞓，佢話咁眼瞓呀嘛。跟住我就同佢講，你都瞓咗八九個鐘啦，難得我第一次咁早過黎攬住瞓，點解你唔理係我，仲可以掛住眼瞓？（P.S.佢份工係唔係體力勞動嘅）。

之後佢係有摸多幾下，不過幾下後停咗又繼續瞓。我就開始有啲唔開心，有少少想喊同佢講 "我咁早咗過嚟，同你攬住瞓一個鐘。我想大家瞓醒後多d交流，例如摸住對方傾偈，醒左後後就一齊食早餐。點知佢就話我係咁話佢，明明摸緊點解要抱怨？我告訴他想佢點樣令我冧啲，佢就覺得我鬧佢😕。 之後仲發我脾氣，"你想點", "講夠未", "都唔明你點解要喊"

我話你講呢d 字眼好難聽，佢話明明摸緊，我都投訴，佢話佢都唔好受，所以佢丟張被係床尾。我就喊住同佢講 "我好珍惜放假呢幾朝有得過黎嘅日子，就算咁早起身我都願意，因為可以見你耐d. 加上下星期我返返工，大家就難d 見到" (P.S. 因為大家都返shift, 所以難見，可能之後一星期先到對方一兩次）點知佢聽完無出聲，擰埋一面。我喊住講，都係想你摸多d我啫，加comfort 返我。佢依然冇理。

最後我話好想人攬返氹返，佢話佢無啦啦比我鬧都唔開心，仲話邊有人話完人要對方氹返？其實我係希望佢理解下我心情（咁早過黎係想攬住瞓陣跟住傾下偈），再由喊氹番開心。不過平時嘈佢都好少做到，通常都係等我心情慢慢自己recover...

其實係我無理or 佢都有問題？

叫佢含返囉

睇字都覺得你好撚煩
摸摸摸
咁撚中意摸自摸啦屌
一巴車埋去就差唔多
轉頭要開工緊係訓多陣架啦
返工呀屌你老母
一陣要返工嘢都唔想扑啦仲摸

做乜撚野

個男人你自己揀 遲吓郁手打你都唔出奇

都唔知你做乜撚嘢
你條仔要返工就比人瞓多陣啦好心

公主病

你試下訓訓下
男友話想同你大戰三百回合
你會有咩感覺？

攬你老母，幾大呀，訓教都攬身攬世，收皮啦

你含下佢佢咪醒哂囉

阻住人訓覺重咁多嗲

西痕就西痕啦

摸你老母臭西 淨睇文都覺得你應該好樣衰

摸你老母咩 我訓多陣唔好

smelly
Chicken

十五分鐘後，同佢講想佢摸我背脊同肚仔，佢摸兩摸就停，

佢果下有冇摸到你扯旗？

連登全體男會然心聲

睇字都知你係d無人要執返黎既臭雞

隔住個mon都feel到陣臭閪味

分手啦

自摸啦屌

痴撚線
睇字都聞到閪臭

你上得黎問，就梗係比人屌架啦

不過你係邊度問，個答案都係一樣：好撚煩呀，摸摸摸

如果唔係假膠既話樓主睇完啲回覆應該好撚憎連登仔

女人鬧男人, 男人要氹返
男人鬧女人, 女人唔開心都係男人氹返
你男朋友一定係頂你呂順

想人起身屌佢個閪但狗也不屌

你都幾麻煩

你喊乜鳩

樓豬狗嚟？係咁要人摸既

gay

攬你老母
直接含啦

Agree

404 NOT FOUND
搵唔到互射情節
我出返去先

OnL9

樓主係咪弱智

摸你老母咩。唔撚駛做咁

煩撚到

係香港返shift唔係體力勞動， 無非都係個幾份個腦用到爆既工， 仲辛苦過體力勞動

咁小事打成篇文揾人認同 好撚on9
我係你男朋友嘅話應該直接屌柒你

樓主都on9 眼瞓就想瞓架啦還傾乜野呀

閪痕就強啦 搞咁多嘢

睇完樓上d comment就知點解連登多毒撚A0 現實中對女仔唔細心又大男人主義，毒撚想脫青就學下點冧女先

真 話哂都自己條女
氹下有幾閑

sweet同煩真係一線之差，正路比人整醒都有d嘈ge，就算唔係都有起牀氣，佢唔係體力勞動ge工同攰唔攰係兩回事黎，唔係ge咁文職唔駛瞓覺啦

咪睇咁多偶像劇啦，睇壞腦

不如下次直接去攬住訓過夜啦

如果我係你男朋友 應該好快飛左你

睇字都覺得煩

睇咗好多次都搵唔到陷阱位

你卒佢個龜頭就會醒，再唔醒搵d指甲壓落去

想佢摸你咪除褲含佢lo

想扑就早一晚到啦 7點set alarm 訓多5分鐘好似訓多成粒鐘咁

對唔住係我錯，睇字都痛

搵咗半日gay位喺邊

想要咪主動d囉，要人摸
你都咁遠黎到
唔駛扮高貴，直接勾引男人仲好啦

訓多陣好過啦。。唔駛返工咩，又唔尋晚去

樓主玩情緒勒索，可惜唔成功

想同男朋友親密吓交流吓好正常，不過都要睇情況。體諒吓男朋友啦，做女朋友嘅死chur爛chur，一哭二鬧三上吊，邊個有精神應付，又邊個想有精神應付呀？

冇理由咁長都唔係gay post

正常唔會應戰㗎？

唔係GAY故就咪打咁長啦

煩撚到.... 一朝過黎嘈撚住曬 好撚好玩？

一朝早上去要人摸肚肚做乜鳩
你摸吓條仔佢自然就會摸返你啦

我係女人都覺得你煩
摸乜鳩 一係就扑野 一係就訓

摸夠未
好撚煩

笑撚死

CLS
快d睇醫生

但係咁樣真係好撚煩 睇得出樓主好幼稚
利申絲

閪痕症發作 摟屌就摟屌啦
講乜鬼嘢想人好sweet摸肚仔啫

好撚gay

摸肚肚 好似狗仔咁
我隻狗又係你唔摸佢肚肚 佢會扭計會叫

含醒佢囉屌做乜鳩

唔讚唔得 太中了

訓你就訓啦
摸摸摸

咁撚鍾意摸，以為你係一隻狗or貓

為左面見特登早起身去佢屋企

可能熱戀期係咁

睇篇嘢睇到我有少少窒息嘅感覺
摸摸摸摸乜春
定你係狗嚟成日要人摸
睇字都覺得煩，仲好意思喊？

講咩攬住訓一陣 根本呃撚夾

其實你想要咪刺激下人地粒的
你咁多野講 乜mood都冇啦

其實都唔係話唔尊重同性戀...

你嬲佢唔屌你姐，你直接講你系痕咪得囉。扮咩姐

下次樓豬你試下主動摸下佢碌鳩，好快佢就會摸番你

分手認真

佢好撚有問題。 無即刻屌柒你係咪痴撚線

唔係每樣嘢特登扮或者梗隔做出黎就好架
你老味，人地訓緊覺隔硬要人矇查查做啲ON9嘢

摸摸摸 摸你老母咩
睇字都覺得煩

屌痴撚線 要返工緊係訓多陣啦摸乜撚野 最多咪齋攬
放過佢啦

我告訴他想佢點樣令我冧啲

支那賤畜扮假膠?

救命comments笑撚死我

利申：絲，都覺得樓豬好撚煩

分手啦

放過你男朋友

正一麻撚煩死八婆

狗?要人係咁摸
朝早緊係訓覺啦

樓主咁撚煩 我睇字都想中獲佢

呢個po笑死我啦

摸摸摸摸摸

佢男友都算好啦 真係摸 正常瞓緊比人煩係好躁 郁都唔想郁

摸你老味閪咩 煩撚過閪

睇字都覺得你好撚麻煩

又唔見你講樓主唔細心嘈住男朋友訓？

原先係你訓覺時間 而家要早一個鐘起身開門俾人
撻返落床唔俾繼續訓 訓咗又摷醒你仲係咁叫你摸摸摸 會燥都好合理啫

#360597
原來連登會員已經突破36萬人

分手喇

訓緊覺無啦啦要人起身摸，正常都唔鳩理你啦仲要返工。你有冇問過人地攰唔攰想唔想呀？

一尾話自己好好有幾早黎想有啲交流，咁你又有無諗過體諒人地返工好攰想訓多陣呀

你咁急就直接壓上去 洗咩摸

假膠？

有假膠feel

樓主唔見咗。

摸摸摸摸摸摸摸摸
摸你老母咩
煩撚到
少事化大

摸乜鳩

樓主想sweet下姐做咩留言清一色鬧佢

一睇就知係你煩到仆街啦

on9 咁都叫人男人主義
返工呀, 緊係訓多陣啦 摸你老母咩

仲話條仔點解掛住眼訓 人哋為咗返工想訓咗陣 佢就嘈醒人叫人摸佢 返工緊要定摸兩下緊要唔撚識分呀

唔摸佢就上嚟開post 擺明公主病 氹你老母咩
14巴港女就係俾你呢啲垃圾養出嚟

睇字都覺得煩
想扑野既一係直接除佢條褲幫佢含
包佢即刻主動撲向你

連登真係痴線

btw樓主我支持你
你男人無乜情趣
唔好嬲

Gay 到

Error 404

阻人訓覺如殺人父母

似假膠
一係樓主得16、7歲
邊個提出返工前過去訓一個鐘？
咁撚on9都有
咁一係就直接唔訓，扑一個鐘去返工
俾你搞醒完訓得返著都算好
一醒左你又喊苦喊忽
冇即時踢你走算俾面

絲都覺得好on9

樓豬港女黎講都算極品
自撚私到仆街，一味淨係諗自己想點
有冇諗過你條仔瞓完之後仲要起身返工
俾多幾個字佢瞓仲好啦

屌，摸乜9

係咁想叫佢令你冧D，根本你內心就想你男朋友起身取悅你，你想人地愛你之前，你都要取悅你男朋友先，例如唔好叫佢起身，用你方法服侍佢

做咩要摸你背脊同個肚
你都幾似我隻狗
佢最鍾意我摸佢個身
你叫你條仔渣你對波應該即刻醒神曬

扑野就扑野 摸咩摸 又唔講你想點 淨係摸摸摸 摸乜春

溝到仲冧乜鳩

笑到仆街

你想扑嘢 就直接幫佢含啦 含醒佢仲有得屌幾下
你叫條仔摸幾下究竟想點....
不過條仔語氣的確唔啱
利申絲

中point 好撚煩
仲要喊

睇得出你最愛既係你自己 因為你根本冇為條仔諗過
成日諗人地應該要點氹你 咁你又點氹人？

港女

乖 啲男人就係咁 唔識珍惜 無女就係到呻 個個都係雞

嘈醒唔一巴星埋去咪算你好彩

想比人屌咪含咗佢先囉，「冧」春咩，扮晒嘢

有聲

睇字都覺得你煩到仆街
你條仔算係咁架啦
我既話應該會屌你老母先

你出嚟返工就會明，根本唔關瞓得多唔多事，有得瞓已經好瞓啦，仲要咁多嗲

我諗起我隻狗仔
成日我未訓醒就要我摸佢背脊摸佢肚仔
不過真係好撚眼訓呀唔撚摸呀

Agger
雖然覺樓主都有處理得唔好嘅地方 一係你就直接同條仔講想要啦 摸咩

但其實一朝早山長水遠入到去都好有心 啲人鬧樓主唔比男朋友訓多陣 其實樓主都犧牲自己訓覺時間為咗見多面
如果男朋友覺得阻住 一就直接唔好比樓主過去 咁就冇假希望
Ps 之前份工都要番shift 為咗同另一半見面 番完夜第二朝都會寧願訓少陣見下食個brunch

睇字都覺得好撚煩膠
仲要有聲

似我讀書時期個女朋友完全一撚樣 樓主幾多歲唔夠膽講 但係心智一定仲係小朋友咁

啱 調轉先啱啊 一齊咗應該係個女開始緊張多啲

笑咗 加埋呢兩隻狗 個樣抵死到

返shift比你咁搞真係好撚慘....

你估男朋友話唔俾過去 樓主就唔會扭計開post數佢咩

大家唔好意思
我今朝無摸到屋企隻松鼠狗
又懶訓唔肯起身餵飯
搞到隻狗上連登開post影響到大家

連登做女人就係原罪

我係女人都覺得樓主好煩

你插醒佢囉

樓豬邊間pr公司？
仲請唔請人？

作為男人，要摸都唔會摸肚啦

要sweet既可能摸下手兩下就起身

要扑野既就直接揸波啦，仲摸乜春肚

加埋今時今日翻份狗工邊有人會夠訓，你仲阻撚住人訓

樓主分身出現了

一次半次咪就吓條女
都瞓撚咗成8,9個鐘
又唔係體力勞動 係個人爛瞓

一次半次點解唔就吓條仔
講真無論返咩工，有得訓都會想訓架啦
話明黎一齊訓教就訓，又摸咩肚姐

死gay佬真係麻撚煩

我係女都唔幫你, 如果男朋友朝早來嘈住我瞓覺, 我真係會一腳伸佢落床..

咩事呀依家 d 人 ...

又話訓一個鐘頭又逼人摸你個肚腩做咩
我諗你平時都係好煩但又唔知自己好煩既煩膠女朋友

摸乜鳩嘢摸摸摸, 動森咩
定以為自己係貓係狗

以前試過訓到Hi迷既時候比Ex撩真係好撚辛苦
你會處於起身大戰同繼續訓既兩難局面

女人都覺得佢煩啦摸肚肚 狗咩

鍾意人摸嘅話你咪摸到佢想搞你咪自然會摸你

朝早整醒人想點

好撚煩
利申：女

x2
不停睇幾時摸到下面，幾時硬左
咁撚無聊都打咁多字

我係女仔都覺得樓主有少少誇張咗 ...
你咁早去佢度不如一齊瞓仲好 摸住佢瞓仲正仲啱你心意

樓豬比人講到無聲出仲改埋名